在我這邊廂有個無人知的世界

真的真的真的 想與你回到最愛當天
真的真的真的 想回頭停留你身邊
可惜一不小心拉斷愛情線
相戀已變成爛笑片
怎麼飾演都不夠自然

靜啦 屌你

幫我打破0回覆

係啊 班晒馬幫你啊

好似你

樓主你幾好嗎

我很好 那麼你呢

好眼訓

乜咁渣ga
一陣食完飯又要等放工

你係咪識上面條痴線佬

得你話似

唔識
無厘啦更屌人老母

真係好qq wor

嘈乜
Post你張自貼出黎

幫我

好呀 我POST返你果張出黎囉

幫我跑步

但我唔qq

明明del9左 想嚇我

咁謙虛做乜

下晝睇多次你的名字先

羨慕 唔洗做

上下連登又一日

廢青生活 會肥

我會做運動 同埋少食多餐

知唔知邊個體育館無乜人 遲d想去玩跑步機

紅館

食蕉啦你

仲未訓
你應該係 六點鐘 ？

日日睇日岀睇到自己都怕

我frd前幾日又send d龍蝦黎 吔屎ga

幾時收工
想快d返去睇貓

廢青日日都冇淡好食
間學校啲餐廳放假

邊到

你個邊係咪好悶的
我frd好多野玩咁

返屋企
主人病情惡化了

睇醫生未

之前睇左西醫了 醫生話絕症
前幾日睇Facebook 見人睇中醫 醫好左少少
一陣放工狗衝去配埋藥返屋企

咩病

悶到
所以成日比fd拉去club
但係一諗起以前有人話過我
我就冇心情去
繼續做廢青係房

腹膜炎
十有九屎

屌 我frd有時都會同我講落club
佢話d鬼妹好放 屌得

叫左你唔好做廢青架啦 去搵松鼠俾我

有次落去比鬼妹話我係baby
點知個個住我同一棟

有好多鴨

希望冇事

有冇食

食左要比人拉去屌菊花

唔係多鴿咩？

Baby? 童顏？

用晒d生日願望許願了

可能性格太可愛個個都話我係bb
明明我係全部中最大

可能有人鐘意bb

幫你許願了

邊度可愛
我敢認第二無人敢認第一

多謝
我有排先有得許願了

每日願望

我可唔可以唔做bb
我都想自己有男人味但個個都話
可愛既我多人鐘意啲
究竟女人點解會鐘意可愛既人多啲

每日一篇我就做過

仲有四個鐘先放工 好心急

你唔做讓俾我做

Btw 我都覺得可愛好d
男人味好嘔心

我讓比你我唔要做bb
男人味明明就好正

男人味有乜好
陽光可愛

3am 3am 3am

睇日岀算唔算係陽光既一種

行山 打波 做gym
笑得好尷尬好可愛

陽光點樣可愛

行山面孔
不過我肥矮毒醜廢

怕怕醜醜咁
陽光色

傷過所以七年冇做運動
唔係我可能都係男神bb

肥人都會行山嗎

陽光宅男

陽光男神

傷邊度
好像打籃球的人都會整傷

周杰倫正呀
哎喲 不錯喔！！！

屌你老母

我係以前日日去游水游太high
傷到帶根？唔識形容
痛到痴線又x光又要食止痛藥
之後都唔敢做運動
以前明明日日小息就走去打波
而家波都唔識拍

你算什麼男人

咁咪以後無得做運動
單車都唔踩得？

人生無意義了

最近一點點出左mv 勁好聽

其實咩事都冇
行得跳得
不過心理上怕做運動
我都有踩下單車
只係由一個日日做運動既人變成一年唔做十次運動既人

等我聽下先

完全好返晒？ 唔會有舊患咩
就算你做運動都要小心d
都可大可小

我一年都無一次運動

故事裡不再出現與你相關的畫面
一個人的幸福怎麼編

應該冇事
我決定今日開始每星期都要去跑下步

聽完

好難聽
以前d歌好聽好多

我個個禮拜都咁同自己講
但係仲未跑過

聽薛之謙

甜詩詩果時ex點追你

英國太涼爽跑步都開心過人

我唔要聽中文歌

暗瘡肥絲冇人追

比得仔飛都叫有人認投過

被分手毒絲毒撚區

好耐啦喎
第一次見就一齊左了
好像無乜點追過

羨慕有粗著條食

屌你
你個油頭矮矮

未聽過你個故仔
分享下先

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片

呢套有得down未

唔好提啦個故事
咁早睇日岀係有原因

我之前主人係心臟痛走，由病發到走都係24小時內
希望你主人無事，我俾其中一個生日願望你
而家係七隻貓嘅奴隸

戲院睇啦

有咩原因
時差訓唔著

你好可愛
點解會係時差訓唔到

圖？

其實我主人前晚仲好地地架 琴晚就輕飄飄啦
頭先屋企人打俾me 話主人已經無力行路
一陣買仙丹俾佢食

有女真好

唔知巴黎有無
我要單機去睇
阻住d情侶先

7隻

唔適應生活咪訓唔著
肚餓都訓唔著

睇開凱都
巴黎不了

乜會一見鍾情架咩 真係未試過

凱都會好d架咩？
未睇過

有無食過雅都上面個乜鬼冰室

我同ex都成日睇巴黎
我諗我遲到可能會一個人單機睇電影了

唔好

會掛？

可能我渣

凱都未裝修前都好好多
近排仲要裝修到靚左

萬芳？
食過，d野食ok的 不過幾貴

兜個圈黎笑我單機 陰毒呀你

巴黎有d院好細 睇到好辛苦

好有回憶
食殺利亞食到個經理都識我
到我係元朗食撞到佢佢問我做咩唔係屯門食

我都係單機
我好鐘意睇戲

適唔適合單機睇戲的 我唔想有人坐我隔離

幾靚都好 我真係唔會

巴黎一個人單機啱哂我同你

好食咩 唔覺好食
對面街餃子乜仲好食

樓主唔用line的

芝士餃

好耐無食殺你呀 以為執晒笠了
撻你個朵出黎有無折

用開psn

威水 識靚女
我都想識

佢去左元朗做經理

有無去置樂食野

靚女特別恐怖

冇啊屯門路痴

你點知我用psn
想一決勝負？

好鐘意食屯市個邊間米線

[url][
加油，俾住三隻你J先，乖先有埋其他幾隻
你主人叫咩名？有時主人病仲擔心過自己病

你真係唔洗訓
我搵我frd d鴿仔相出黎先

我係兵仔

打開咩

巴黎都話細院
咁凱都唔岩你了

我等緊下午有冇人陪我去食野
冇就單機食壽司

食過啦
係幾好食

巴黎好free
見過有人買譚仔食

樓主如果上左瀧既身 會唔會瘋狂打飛機

好想食

我唔鐘意食殺利亞

但d椅好撚污糟
同埋間戲院好大 但個mon我覺得太細

我都一般但真係好抵食

我鐘意佢埋一邊食住m記睇
我見過有老鼠

我識我識
麻酸樂？

我唔識點形容但應該唔係你個間
pizzahut下面個間

新都？

有老鼠

好恩愛呀
痴線 ！ 點訓得著呀有七隻

我都寧願自己病好過主人病
佢叫波子

老鼠都驚

好學唔學去當兵

我唔知叫咩名我唔係屯門jj
應該係掛

咁細
一眼睇穿我單機啦

之前睇蜈蚣都有啦

屌你 睇睇下戲無啦啦彈隻老鼠
依個唔係驚唔驚問題wo

你咁肥好難睇唔到你單機

屌你
呢個係我願望黎
俾你發現左

唔係點呀 你彈條女比我啦一係

你咁矮 唔怪得鍾意單機
因為無人睇到你

你咁既心態真係會冇女

大把人單機啦 洗鬼在意咩

我有173

Ok 我改

好彩有其中兩隻係毒撚，唔鍾意人同佢玩，唔係晚晚放電我唔洗瞓
個兩隻係兩姐妹，叫大b細b，好曳但好可愛
希望波子會好返

agger

老鼠會唔會咬人
我覺得佢地吱吱聲好可愛的

唔改了
反正改左都冇

ok
介紹你識

有啲野就係要等
冇既話自己爭取囉
唔好有做兵仔既心態
唔係一世都係兵仔
i know that feel

之前去睇戲 全部都一對對的 無人單機的

我都有

好高

快

longd搞gay ok？

養七隻貓 佢地病左咪慘
要儲好多錢睇醫生了～
我波波都係毒撚黎 唔痴人

我呢

講笑 矮少少

我做過戲院 好多人都單機

我識個啲太高質自己都配唔上

介紹 20歲（廢青） / 神之廢青
兩大廢青

問矮瓜
佢識好多

你撮合佢地好了

都好高
女生完美高度

識佢雖然唔算耐
但佢一定冇咁好心

要搞gay要longd
有意pm

一個人買飛係咪要好有自信咁講 xx點 xx戲 一個唔該

你未試過咩 我屌你呀

同我搞gay

你撮合我同女神

用信用卡買

係咩
我問下佢先

我真係未試過單機睇戲

垃圾
講真 冇人會理你
做戲院果d人都見慣

我識好多女仔
要大波有大波
要樣又樣
要性格有性格
要學霸有學霸
但係追求難度9/10

你中意百合❓

勁
我0女性朋友

佢會先算

冇信用卡

等我暑假去做partime咁就唔洗單機睇戲啦

咩pt

有都冇用個個對我細路仔咁對待

巴黎

做ua好d
多女

垃圾先會單機
我係準備做垃圾的人

屌 一陣笑鳩我毒撚

倫敦眼

多女
威水
以為你評樣9/10

唔搵人陪你？

睇睇下有好似唔係

最憎hehe sheshe

識女仔冇用
帶唔到翻英國

威條毛咩

我係垃圾 sor9

有時覺得約人好煩 又要等佢得閒
我又好想睇 我又得閒
但又要等 我屌

佢最叻食龍蝦

我暑假陪你睇啦

搵d兵陪

有錢人

其實一直都好似只係同過ex睇戲
無乜約朋友睇過戲的

正常
我都係

入pool就大把兵仔圍住佢轉啦

屌 我都覺
好煩 成日我得閒佢又話唔得
一係就要等佢收工
食餐飯都煩

好呀hehe

不過要搵人陪我實搵到
但真係好煩
就好似我想睇power rangers
我上星期開始想睇
但我fd日日都唔得閒
如果我單機睇 我上星期就睇左了

有ex真好

鬼叫你拒絕人呀

夾硬一齊有咩意思

撩完人又fing開人
吔屎

假期冇野做
諗緊暑假有咩唔閒但唔多野做既工

發覺今日同琴日一樣
無做過野

我一開頭都有feel嘛

人生冇意義了

agger
唔好浪費人時間

返工 不了
我就黎唔撈 抖返排先

我每日都發現呢個問題
Btw請唔請人

好慘
人真係善變

日日最有意義就係睇日岀
但今日冇太陽

返工真係悶死人

所以仲係a0

而家唔請住了 下次請早

你返咩嫁

有冇pt做

你今日好無意義

話唔定有女仔約呢
但係約我都唔岀

你問矮瓜

你做全職廢青啦

相處唔岩咪算
但佢話冇乜野
仲氹返我轉頭

唔問wo

威 俾女溝

怕左拍拖要轉行搞gay

姼

俾我就藍剔 打入冷宮

我認真我暑假冇事做

想睇你同廢青摘gay

空運出奇蛋返黎

有女仔追你又點你都唔鐘意人

好難食

唔理了
反正 依家冇聯絡了

依句真

Yes 已讀不回 覆icon 哈哈 哩d 我唔會再搵

故仔呢？

拋磚先啦

可憐的小女孩 揹上了陰影

就係有人開學追到我而家囉
但我都係鐘意我前度
就算幾錯都好都係鐘意

扮咩 你當兵的

我都唔會
都冇心傾計

想聽前度的故仔

先生你有什麼需要

我都有陰影了

無了 以前既事

之前開post講過 不了

有咩陰影
你蝦人先

現在是 不是男朋友但比男朋友更親更重要

知道左連野都扑埋 四年感情咁就完
不停向我講大話唔肯承認
個心散哂好攰好辛苦但都好掛住佢好中意佢

哩個真係極品 我唔會囉

好犯賤

睇下點

三萬蚊過夜

係咁架啦可以點
鬼叩自己鐘意

我做左兵你拯救我ok?

想睇對話
有無cap低

炒股了 bye

不了
唔想提

教我我想學

你意向已決

咁渣ga 不願面對事實

覺得對人唔住

你懂的

搭單

作為補償，你轉機吧

我炒價係為左輸錢

等到下一個會令我心動
我先再面對啦
不過應該沒有了

好浪費

聽講gay佬好多女
試下扮gay先

gay佬真係好多靚女朋友

你無晒意義了
係咪唔夠一個禮拜

射落海唔益你

Yes
呢樣真

你多唔多gay friends

我落海執

沒有
好像有一個 （掛）

剛剛好一星期
好想有個錫我既人比我瘋狂錫

hi

我fd都係gay
佢真係幾多女
但我成日都同佢傾 邊條女靚

要唔要我用我個肥仔波幫你

有
買個公仔俾自己

夾我

想識靚女

買個子瑜bb攬枕比自己

好變態

我介紹比你你介紹比我

你介紹比我

揸我

佢會介紹自己比你

廢青大把女
你地交流下先

走開啦衰佬

我要孔孝真

都好

邊個廢青

靚女通常係極品

快點

Pmed

試下先

廢青之間既交流

Pm 埋我

你地兩個

吔屎

性格唔係咁好就算好朋友都咁話

我係神 你係人

You pm me

靚唔靚都可以係極品

pmed

pm me if u can

我神級

靚極品
柒極品

你諗

靚女佔多數

普通性格好 win

Pm晒樓上
好開心

濫

好少女仔fd 唔知了

邊到會有咁多靚女性格好
自己都配唔上啦

屌晒你地老豆

屌我算啦我老豆養我好辛苦架

樓主讀邊間中學

做你後母

唔答 驚自爆

媽媽

廢狗

Band 幾

你地同一個老豆？

我同佢搞gay
所以都係要叫媽媽

幾時表演

表演咩

未見過人搞gay

我都唔識我新手
點解我會咁廢連gay都唔識搞

下 你讀哩間但你唔知菠蘿山係邊？

點解會知

用量角器計下就知

唔識

準備放工啦

不了 未收市

你試過贏左幾多錢

3xxx 玩好少

準備睡覺

會唔會輸錢的

下次到你開post
我唔開了

點解

都話左為左輸錢而玩

唔想開了

聽日遞信 有咩要注意

錢多得濟

咁我訓醒開
晚安肥絲

why
開返個人生冇意義咪算

好好裝備自己重新上路 幸福會找上門 然後放棄連登

去波台啦

點解唔做
你做得好地地 我諗住加你人工

理由

叫晒d人去你個post
早抖啦

你開咪得

不了 返X登先

唔識睇波

跑步

組團先

等我係英國跑去屯門

你做搞手

你頭腦唔清醒

加夠兩皮咪唔走囉

冇

發生咩事

爭幾多

你攰啦

爭兩皮

諗緊去睡覺定食野好

你而家一蚊都無

食野先

窮

餵我

食野要岀街
想食壽司

住呢度真係有錢都冇淡好食

ccc打

西瓜
以為你唔再玩連登了

曲線話自己有錢

得閑就碌兩下 岩岩見到你開新po

btw五月天搶唔到飛

唔玩先岩

俾你tg我
想同你行山

我鍾意she多d

唉好on9
知道佢想睇五月天
又搶唔到飛

就自己上ig收
呃佢話有fd肯讓
加多300蚊就得
（佢覺得收貴飛好晒錢 又想佢可以去睇）

乜都傾好晒
佢問人地係咪上網買
我話係(個時冇諗咁多 賣家真係上網買就照答)

佢就話人地上網唔係通宵去排冇付出
加300都唔買

我又講晒區號行數個d
冇得再呃佢話搵到新
而家害ig比我推左搵唔到下一手接飛
好內疚

咁我都唔玩

即係個賣家都係買飛返黎再賣出去？
咁佢賣貴飛 唔好理佢賣唔賣得出啦

咁而家係想搵飛 定唔去

一陣封牛黃飛

比我

俾我架佢

冇野食咩

你比埋我

心情差唔想訓唔想食了

你俾我

係到比 好危險

有得食譚仔我就滿足了

咩事呀
起身先發覺黎m?

我都覺
好似自爆咁

岩岩同完ex玩鬥慘大會

我黎緊M

景峰開左間食著粉 好好食

辣殺
做乜黎

我tg : qq1234

點慘

佢睇得我好實 識絲打都會話佢係男人扮定點點點 廢事比佢話

你日日都黎m的

我tg: fuckyouqq1234

鬥自己剩翻d咩

咁敏感

我tg:iamqq1234

OK pmed

今朝一齊搶飛個陣佢係好興奮
應該好想去

可能我再偷偷地買之後扮係有fd原價放

可憐
得閒開post俾我入去玩

著粉唔食辣會唔好味

我愛你陽具

你ex仲有人肯屌 仲有咩慘

added

帽？

我都覺
好少人鍾意食著粉 好識貨

我tg:qqcc1234

但我唔食辣 會生倉

明明我就係鬥慘大會大贏家

佢係！

咁咪食辣囉
會生痘痘？

之前試過一次
佢就話你見過人未
錄音可以係代錄

我話咁我去見下得未
佢又話真係狗公咁點

好撚煩的

認真問你
你ex話好掛住你 想同返你一齊
你肯唔肯

係呀 會呀

擔心都正常

叫佢入黎拜會我

不過都好既證明佢緊張你

一直都等緊

好彩我唔會生痘姐

帶完綠帽都肯

你今晚立即生

辣殺！！！
佢呃得你一次 就呃到你第二次架啦

我都覺自己好on9

吔屎啦

今晚敷個mask tim a

你唔講我都唔知伯母係女人

串人
你都要吔屎

諗緊單唔單機去食壽司

直播食壽司就不是單機了

冇嫁啦 你咁熱氣

直播冇人睇

少食左
之前一個禮拜最少食一次

我地會睇的

一陣你地會變左掛住睇我個樣唔係睇食壽司

男神

我食譚都唔食辣

男神
收唔收兵

狗也不屌了
食過一次清湯 好似食狗屎咁

吹咩 總之生豆就不了

我油頭毒撚

譚仔最勁食到十小辣

去景峰食啦
Btw 偶然生痘 好容易搞姐

扮咩
最多係矮矮

最多都叫做正常
173唔算矮掛

想睇直播
唔矮 同我ex一樣

皮膚好似過山車唔識打理
時好時壞
個個都話我第一眼好好睇
之後睇落好樣衰

風景峰 好少去
但我成日生

我5小啦
不過戒了

隔離個女仔都上緊連登

但有女

皮膚？
生痘痘？
有印？

有女只可以講性格吸引人

勁

咩都有齊
點樣打理
我fd比左套aesop我
但有冇用架我冇成日用

見到佢share左個連登post去facebook
唔通係cdrom

勁就唔會

邊個

hi有冇睇我地個post

搭緊巴士 隔離個女仔

一點都唔訓我可以做聖人了

呢個post傾左一日

証明我一日冇訓

你知唔知唔訓覺皮膚會仲差
飲多d水啦

唔怪得呢排咁差
喊太多冇哂水份

明明就係你唔訓覺
唔訓都食野啦

冇野好食

自己煮啦好嗎

唔想洗碗

樓主聽晚跑步ok?

唔開心

跑囉

幾點得

點解
食飽原來係件咁開心既事
我要日日食飽飯

約會了

跑黎英國ok？

可以 只要將卓羅聚係腳掌

我要絕食了

你都跑埋一份

卓洛我就識

點解呀絲

一跑就到

唔想特登出黎跑

主人兩隻後腳都郁唔到了
好虛弱 訓左喺度

叫矮瓜跑過黎搵你

搵我做咩

我明白
以前ex隻貓我都係由細睇到佢大
好記得第一日接佢
佢對個個都好驚只有我可以同佢攬攬

分享首好歌比你聽啦最多
好鐘意sia呢個痴線婆

無人跑 取消了

我跑我跑

Brexit?

到你地訓哂我都訓唔著

不想活了

怎麼了？

睇左動畫成晚

搞咩

No 你仲未跑步

打算成晚唔訓覺

why

有諗過好唔好俾佢安樂去
但又好驚剝奪左機會

唔好安樂死啦
我覺得佢都會想同多你一陣

已走了

唔好傷心啦佢都唔會想你傷心

喊左兩個鐘 完全唔想訓覺
平時都係佢喺我隔離一齊訓

唉喊下啦
我都幫唔到你

人生無意義了
訓覺有咩用

所以你明我點解唔鐘意訓啦

Be brave

不想活了
生存無意義

不如殺左我

仲有心情上來開post牙

睇下戲囉你估呢個星期好好過

打埋日記tim a

睇乜都無mood
唉屌 天光未呀

睇日岀
不過香港日岀

好攰 但係唔想訓覺
我幾時死

我都死唔去你點死得到

我主人明明好可愛 又靚仔
點解要咁對我地

一直有人陪突然冇左係幾難受

無了 唯一依賴既對象都無埋

我夠係
日子好快過 應該

唔想過日子

咩事呀
喊左幾個鐘 發勞蘇都唔俾

點解會由我變成你去叫春
唔好搶我個位

屌你老母
一靜就成日聽到主人既慘叫聲
好虐心

留粒膠都唔俾牙依加

自己大聲慘叫摭住d慘叫聲

以為你鬧me

訓左一個鐘 想死

唔洗翻工咩

我開左新post啦

早

樓主請振作

要堅強啊

樓主射波啦

請左假

振作不了

西瓜
一講起我就喊

請左假了

fd子快d去我個post
毒撚冇人理

好想死呀屌

唔好再推post啦喎